

Création d'un site portefolio, qui me représente.

Ce portefolio contient :
        - Un menu (Home, A propos, Compétences et Projet)
        - Home (Titre, Photo et petite déscription)
        - A propos (paragraphe de mon parcours détaillé + lien vers mon cv)
        - Compétences (Logo de différents langages à acquerir tout au long de la formation)
        - Footer (3 liens permettent de me contacter : Gitlab, LinkdIn, Gmail)

Ce site servira dans l'intêret de trouver une entreprise pour un stage.


